Report藍絲Youtube Channel

呢個channel 好撚有問題 全部片都係誤導人 懷疑(99%)係中共五毛建立
仲要條條片過50k views 大家要report佢老味